# Chinese, Simplified translation of Video (7.x-2.14)
# Copyright (c) 2019 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Video (7.x-2.14)\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-13 17:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "File"
msgstr "文件"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "default"
msgstr "默认"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法恢复。"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Are you sure you want to delete the preset %name?"
msgstr "你确定要删除预设 %name ?"
msgid "Audio settings"
msgstr "录音设置"
msgid "Players"
msgstr "播放器"
msgid "Dimensions"
msgstr "尺寸"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"
msgid "active"
msgstr "活跃"
msgid "configure"
msgstr "配置"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"
msgid "Video Upload"
msgstr "视频上传"
msgid "Width"
msgstr "宽度"
msgid "Height"
msgstr "高度"
msgid "Media"
msgstr "媒体"
msgid "General"
msgstr "常规设置"
msgid "Duration"
msgstr "期限"
msgid "Rules"
msgstr "规则"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"
msgid "queued"
msgstr "排队"
msgid "Revert"
msgstr "恢复"
msgid "Video"
msgstr "视频"
msgid "revert"
msgstr "恢复"
msgid "Player settings"
msgstr "播放器设置"
msgid "Maximum frame rate"
msgstr "最大帧率"
msgid "Key frame interval"
msgstr "关键帧间隔"
msgid "Video bitrate"
msgstr "视频比特率"
msgid "Audio channels"
msgstr "音频通道"
msgid "Audio sample rate"
msgstr "音频采样率"
msgid "Audio bitrate"
msgstr "音频比特率"
msgid "Audio codec"
msgstr "音频编解码器"
msgid "Video codec"
msgstr "视频编码"
msgid "Thumbnail format"
msgstr "缩略图格式"
msgid "video"
msgstr "视频"
msgid "Quicktime"
msgstr "Quicktime"
msgid "Windows Media Player"
msgstr "Windows Media 播放器"
msgid "Not supported"
msgstr "不被支持"
msgid "Video settings"
msgstr "视频设置"
msgid "Presets"
msgstr "预设"
msgid "Add preset"
msgstr "添加预置"
msgid "export"
msgstr "导出"
msgid "Preset name"
msgstr "预置名称"
msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件地址"
msgid "Test mode"
msgstr "测试模式"
msgid "Link title"
msgstr "链接标题"
msgid "This video is currently being processed. Please wait."
msgstr "正在处理这个视频，请稍候"
msgid "Automatically start video on page load"
msgstr "页面加载后自动播放视频"
msgid "Start the video when the page and video loads"
msgstr "当页面与视频加载后开始播放视频"
msgid "Video transcoder"
msgstr "视频转码器"
msgid "Bypass auto conversion"
msgstr "不需要转换视频"
msgid "Override defaults"
msgstr "覆写默认值"
msgid "no preview"
msgstr "无预览"
msgid ""
"Warning: Give to trusted roles only; this permission has security "
"implications."
msgstr "警告：只分配给受信任的角色；此权限可能会引起安全问题。"
msgid "Automatically start video buffering"
msgstr "自动开始视频缓冲"
msgid "Start buffering video when the page and video loads"
msgstr "页面与视频加载后开始缓冲视频"
msgid "Default: %value"
msgstr "默认：%value"
msgid "documentation"
msgstr "文档"
msgid "Colorbox"
msgstr "彩盒"
msgid "Bypass video conversion when creating videos."
msgstr "创建视频时分流转换视频"
msgid "Override auto thumbnails with default thumbnail."
msgstr "使用默认的缩略图覆盖自动缩略图"
msgid "Here you can map specific players to each video extension type."
msgstr "你可以为每个视频扩展指定播放器"
msgid "Extension:"
msgstr "扩展"
msgid "Convert video on save"
msgstr "保存后转换视频"
msgid "Divx Player"
msgstr "Divx播放器"
msgid "Real Media Player"
msgstr "Real Media播放器"
msgid "FLV Flash Players"
msgstr "FLV Flash播放器"
msgid "SWF Flash Player"
msgstr "SWF Flash播放器"
msgid "Director/Shockwave"
msgstr "Director/Shockwave"
msgid "Theora Player"
msgstr "Theora播放器"
msgid "Configure your player settings for each video extension."
msgstr "为每个视频类型配置播放器"
msgid "Transcoders"
msgstr "转码器"
msgid "Configure your transcoder to convert your videos or extra thumbnails."
msgstr "配置转换视频与提取缩略图的转码器"
msgid "Number of thumbnails"
msgstr "缩略图的数量"
msgid "Number of thumbnails to display from video."
msgstr "在视频上显示的缩略图数量"
msgid "Path to save thumbnails"
msgstr "保存缩略图的路径"
msgid "Please select a player to play Flash videos."
msgstr "请为Flash视频选择播放器"
msgid "Zencoder API"
msgstr "Zencoder API"
msgid "Zencoder"
msgstr "Zencoder"
msgid "Import preset"
msgstr "导入预置"
msgid "None (original image)"
msgstr "无（原始图像）"
msgid "Zencoder.com"
msgstr "Zencoder.com"
msgid "Linked to content"
msgstr "链接到内容"
msgid "Path to qt-faststart"
msgstr "qt-faststart的路径"
msgid "Nothing"
msgstr "没东西"
msgid "HTML5 Player"
msgstr "HTML5播放器"
msgid "Postback URL for Zencoder"
msgstr "Zencoder回发URL"
msgid "Video thumbnail"
msgstr "视频缩略图"
msgid "Bypass video conversion"
msgstr "分流转换视频"
msgid "Video convert on node submit"
msgstr "在节点提交时执行视频转换"
msgid "Convert videos on node submit will enable by default for all users."
msgstr "默认情况下为所有用户,在节点提交后执行视频转换。"
msgid "Video output extension"
msgstr "视频输出格式"
msgid "Video quality"
msgstr "视频质量"
msgid "Video speed"
msgstr "视频速度"
msgid "Aspect mode"
msgstr "外观模式"
msgid "Upscale"
msgstr "拉伸"
msgid "Frame rate"
msgstr "帧速率"
msgid "Bitrate cap"
msgstr "比特率上限"
msgid "A bitrate cap in kbps, used for streaming servers."
msgstr "比特率上限，单位为kbps，用于流媒体服务器。"
msgid "Buffer size"
msgstr "缓冲区大小"
msgid "The buffer size for the bitrate cap in kbps."
msgstr "缓冲区大小，单位是kbps的码率上限。"
msgid "Automatic brightness / contrast correction."
msgstr "自动亮度/对比度修正。"
msgid ""
"Apply deblocking filter. Useful for highly compressed or blocky input "
"videos."
msgstr "应用解块滤波器。可用于高度压缩或块状输入视频。"
msgid "Denoise"
msgstr "降噪"
msgid "Start clip"
msgstr "开始剪辑"
msgid "Preset information"
msgstr "预置信息"
msgid "@entity using @field"
msgstr "@entity 使用 @field"
msgid "!field_name"
msgstr "!field_name"
msgid "Output video dimensions"
msgstr "输出视频的尺寸"
msgid "JW Player"
msgstr "JW 播放器"
msgid "Video module settings"
msgstr "视频模块设置"
msgid ""
"The video conversion process has failed. You might want to submit a "
"simpler video format like <em>mpeg</em> or <em>divx avi</em>.<br />If "
"the problem persists contact your website administrator. Please check "
"logs for further debugging."
msgstr "视频转换过程已失败。请管理员重新执行视频转换。"
msgid ""
"This feature is now fully controlled by !rules module. Download the "
"module and configure rules to take effect when video conversions have "
"completed or failed."
msgstr ""
"这个功能现在完全靠 "
"!rules模块实现。下载模块，并配置规则生效时，视频转换已完成或失败。"
msgid "Video optimization"
msgstr "视频优化"
msgid ""
"Apply denoise filter. Generally results in slightly better compression "
"and slightly slower encoding. Beware of any value higher than \"Weak\" "
"(unless you're encoding animation)."
msgstr "应用降噪过滤器。通常会导致轻微更好的压缩和速度稍慢的编码。谨防比“弱”更高的任何值（除非你编码动画）。"
msgid "Use preset dimensions for video conversion."
msgstr "视频转换使用预置尺寸"
msgid "Matches resolution of original file"
msgstr "与原始文件分辨率一致"
msgid "Matches ratio of original file"
msgstr "匹配原文件的比例"
msgid "FFmpeg video preset"
msgstr "FFMPEG视频预设"
msgid "Preserve aspect ratio"
msgstr "保持纵横比"
msgid "Crop to fit output aspect ratio"
msgstr "裁剪以适合输出的宽高比"
msgid "Pixel format"
msgstr "像素格式"
msgid "Video watermark"
msgstr "视频水印"
msgid "Upload watermark image"
msgstr "上传水印图片"
msgid "Set the size of the converted video."
msgstr "设置转换后的视频的大小。"
msgid ""
"The original video size is %size. If you choose a higher resolution, "
"this could cause video distortion. You are shown dimensions that match "
"your aspect ratio, if you choose dimensions that do not match your "
"ratio, black bars will be added to maintain the original aspect ratio."
msgstr "视频原始分辨率为%size。<br>如果你选择更高的分辨率，可能会导致视频失真，建议都选择匹配的纵横比尺寸。"
msgid ""
"This will re-convert your video and schedule it for cron, unless you "
"also check “convert video on save,” below."
msgstr "将重新转换视频，并安排它的在计划内执行，除非你还勾选下面的“保存后转换视频”才会立即转换。"
msgid ""
"This video will not convert your video when you save, and it will not "
"be scheduled for cron."
msgstr "这个视频将不会被转换。"
msgid ""
"This will convert your video on save, instead of scheduling it for "
"cron."
msgstr "当你保存时，立即转换视频，而不是放在计划内执行。"
msgid ""
"Transcoding job was successfully queued for %transcoder-name. The "
"video %video-name will be converted soon."
msgstr ""
"转码作业已成功在%transcoder-name排队。视频 "
"%video-name将很快转换。"
msgid "The video %video-name was converted."
msgstr "视频%video-name已经转换完成"
msgid ""
"Something went wrong with transcoding %video-name. Please check your "
"<a href=\"@log-page\">recent log entries</a> for further debugging."
msgstr ""
"转码出错了在%video-name这个视频。请检查您的 <a "
"href=\"@log-page\">最近的日志条目</a>，以进一步调试。"
msgid "Video transcode timeout"
msgstr "视频转码超时"
msgid "Video queue timeout"
msgstr "视频队列超时"
msgid ""
"No presets were found. Please use the <a href=\"@create-preset\">Add "
"preset</a> link to create a new Video preset or upload an existing "
"Video preset feature module to your modules directory."
msgstr ""
"没有发现任何预设。请使用<a "
"href=\"@create-preset\">添加预置</a>的链接来创建一个新的视频预设或现有的视频预设的功能模块上传到你的模块目录。"
msgid ""
"Check this box to use Drupal's built in cron execution to transcode "
"videos. Be aware that video transcoding is very resource-intensive. If "
"you use poor man's cron, this option is strongly discouraged."
msgstr ""
"选中此复选框可使用内建的cron来执行视频转码Drupal的。要知道，视频转码是非常耗费资源的。如果您使用poor "
"man's cron，强烈建议不要勾选这个选项。"
msgid ""
"If you use none of these options, you can only transcode videos by "
"using the %convertonsave option when uploading a video."
msgstr "如果你使用这些选项，你只能通过上传视频时使用%convertonsave选项来立即执行视频转码。"
msgid "Configure your Video transcoding scheduling settings."
msgstr "配置您的视频转码调度设置。"
msgid "The following selected presets are no longer available: %preset-names."
msgstr "选定的预置没有失效：%preset-names"
msgid "Please update the @field-name field settings."
msgstr "请更新@field-name字段设置"
msgid "The thumbnail file."
msgstr "缩略图文件。"
msgid "Video Player Dimensions"
msgstr "视频播放器尺寸"
